Sun台7月到期 要無限數據 可出埋xr／xsmax (唔要cmhk)

有大專身份，請出招

1O1O CSL. 企業員工特別出機家庭offer

💥💥3HK 超強勁爆特別offer
4G 5Gb無限🎉 速度21Mbps
4G 無優上綱🎉 速度21Mbps
4.5G 無優上網🎉 高達300Mbps
仲有更多優惠，全港最低
PM我享受內部優惠
Tg:

1010CSL. 出機， 攜號上台，任用上網數據優惠
有興趣隨時telegram或WhatsApp 我了解

Whatsapp: 59811766